<h1>Ruff linter</h1>
<br>Ruff Linter — чрезвычайно быстрый линтер Python, разработанный как замена Flake8 (плюс десятки плагинов), isort , pydocstyle , pyupgrade , autoflake и других.
<p><h3>ruff check</h3>
<i>ruff check</i> является основной точкой входа в линтер Ruff. Он принимает список файлов или каталогов и анализирует все обнаруженные файлы Python, при необходимости исправляя любые исправимые ошибки.
<br>Чтобы просмотреть полный список поддерживаемых опций, запустите <i>ruff check --help</i>.
<br><h4>Источник:</h4> https://docs.astral.sh/ruff/
